一人一個遊戲輸咗嘅懲罰

同右邊個個人
腳趾對腳趾 十指緊扣
上下磨十秒

食麵包

奶男人加拿大

互射

畫QR code scan到為止

生命麵包

利申：次次都特登輸，呃包食

切J...搞到每次gathering玩一次就解散

馬介休

鏟光頭